有冇人聽日後日要返工，但D老細仲放緊假

又可以返去開聖誕聯歡會

應該返去拍完卡就走